蘋果拍咗條片講叫春鳥

剪片嗰個好正
大家俾佢吵醒覺得好躁都唔好做傻事呀人地受法律保護㗎

咕茹固

隻野嘈醒我隻貓 隻貓就整醒全家人

其實真係好嘈咩 我又唔覺依啲叫聲影響我瞓覺

戶嗚

叫春鳥冇咩感覺，但咕菇固真係好吵

好撚嘈呢隻

菇